日本燒魚 !!

好殘忍

屌你老母 殘忍又成日睇即係鼓吹人拍多d 啦，我又上網睇下劏兔仔先

條魚好趣致，一路擘大個口好似喺度話「好撚熱啊屌你」

Btw 預咗俾啲動物撚屌，含撚啦你哋

遲下會唔會燒貓

呢隻樓主就係動物撚，但只限兔仔倉鼠

兔仔好食喎，味似雞肉但勁嫩口

唔係話魚冇痛覺咩